msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: entries\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-06-07 15:20+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2006-06-12 16:56+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team:  <en@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app/models/patch.rb:150
msgid "Please reboot your system."
msgstr ""

#: app/models/patches_state.rb:30
msgid "EULA accept required"
msgstr ""

#: app/models/patches_state.rb:31
msgid "Package require accept specific EULA before its installation. Please follow the link."
msgstr ""

#: app/models/patches_state.rb:34
msgid "decide"
msgstr ""

#: app/models/patches_state.rb:43
#, fuzzy
#| msgid "The installation source was not found."
msgid "Patch installation messages not confirmed"
msgstr "설치 소스를 찾을 수 없습니다."

#: app/models/patches_state.rb:47
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:25
msgid "Highest"
msgstr ""

#: app/helpers/repositories_helper.rb:26
msgid "Higher"
msgstr ""

#: app/helpers/repositories_helper.rb:27
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:28
msgid "Low"
msgstr "낮음"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:29
#, fuzzy
#| msgid "Lower"
msgid "Lowest"
msgstr "낮음"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:35
msgid "Highest priority"
msgstr ""

#: app/helpers/repositories_helper.rb:36
#, fuzzy
#| msgid "Priority"
msgid "Higher priority"
msgstr "우선순위"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:38
#, fuzzy
#| msgid "Priority"
msgid "Low priority"
msgstr "우선순위"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:39
#, fuzzy
#| msgid "Priority"
msgid "Lowest priority"
msgstr "우선순위"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:44
#, fuzzy
#| msgid "Priority"
msgid "Custom priority"
msgstr "우선순위"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:49
msgid "Custom"
msgstr ""

#: app/helpers/repositories_helper.rb:61
#: app/views/repositories/new.html.erb:67
#: app/views/repositories/index.html.erb:264
#, fuzzy
#| msgid "enabled"
msgid "enable"
msgstr "사용함"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:61
#: app/views/repositories/new.html.erb:74
#: app/views/repositories/index.html.erb:267
#, fuzzy
#| msgid "Disable"
msgid "disable"
msgstr "사용 안함"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:66
msgid "enabled"
msgstr "사용함"

#  translators: service status radio button label
#  translators: server module status
#: app/helpers/repositories_helper.rb:66
#, fuzzy
#| msgid "Disabled"
msgid "disabled"
msgstr "비활성화"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:83
#, fuzzy
#| msgid "Repository '%s' is invalid."
msgid "Repository is currently %senabled%s."
msgstr "'%s' 저장소는 잘못되었습니다."

#: app/helpers/repositories_helper.rb:85
#, fuzzy
#| msgid "Repository '%s' is invalid."
msgid "Repository is currently %sdisabled%s."
msgstr "'%s' 저장소는 잘못되었습니다."

#: app/helpers/repositories_helper.rb:90
#, fuzzy
#| msgid "Autorefresh disabled."
msgid "Autorefresh is currently %senabled%s."
msgstr "자동 새로고침 사용안함."

#: app/helpers/repositories_helper.rb:92
#, fuzzy
#| msgid "Autorefresh disabled."
msgid "Autorefresh is currently %sdisabled %s."
msgstr "자동 새로고침 사용안함."

#: app/helpers/repositories_helper.rb:97
#, fuzzy
#| msgid "Updated package"
msgid "Keeping downloaded packages is currently %senabled%s."
msgstr "꾸러미 업데이트됨"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:99
#, fuzzy
#| msgid "Updated package"
msgid "Keeping downloaded packages is currently %sdisabled%s."
msgstr "꾸러미 업데이트됨"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:103
#, fuzzy
#| msgid "Repository name:"
msgid "Repository will be enabled."
msgstr "저장소 이름:"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:103
#, fuzzy
#| msgid "Repository name:"
msgid "Repository will be disabled."
msgstr "저장소 이름:"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:107
#, fuzzy
#| msgid "Autorefresh disabled."
msgid "Autorefresh will be enabled."
msgstr "자동 새로고침 사용안함."

#: app/helpers/repositories_helper.rb:107
#, fuzzy
#| msgid "Autorefresh disabled."
msgid "Autorefresh will be disabled."
msgstr "자동 새로고침 사용안함."

#: app/helpers/repositories_helper.rb:111
#, fuzzy
#| msgid "Source packages cannot be installed"
msgid "Keep packages option will be enabled."
msgstr "소스 꾸러미 설치 할 수 없음"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:111
#, fuzzy
#| msgid "Source packages cannot be installed"
msgid "Keep packages option will be disabled."
msgstr "소스 꾸러미 설치 할 수 없음"

#: app/controllers/patches_controller.rb:101
#, fuzzy
#| msgid "There are no updates available!"
msgid "There are patch installation messages available"
msgstr "사용 가능한 업데이트 없음!"

#: app/controllers/patches_controller.rb:119
msgid "Cannot obtain patches, installation in progress. Remain %d packages."
msgstr ""

#: app/controllers/patches_controller.rb:129
#: app/controllers/patches_controller.rb:182
msgid "Cannot read patch updates: GPG key for repository <em>%s</em> is not trusted."
msgstr ""

#: app/controllers/patches_controller.rb:170
msgid "Cannot obtain patches, installation in progress. Remain %d patches."
msgstr ""

#: app/controllers/repositories_controller.rb:50
#, fuzzy
#| msgid "Cannot write repository configuration"
msgid "Cannot read repository list."
msgstr "저장소 구성을 기록할 수 없음"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:117
#: app/controllers/repositories_controller.rb:126
#, fuzzy
#| msgid "Cannot clean repository '%s' because of an error."
msgid "Cannot update repository '%s': missing parameters."
msgstr "오류로 인해 '%s' 저장소를 청소할 수 없습니다."

#: app/controllers/repositories_controller.rb:134
#, fuzzy
#| msgid "Repository '%s' has been removed."
msgid "Repository '%s' has been updated."
msgstr "'%s' 저장소가 제거되었습니다."

#: app/controllers/repositories_controller.rb:172
#, fuzzy
#| msgid "Repository '%s' not found."
msgid "Repository '%s' was not found."
msgstr "'%s' 저장소를 찾을 수 없습니다."

#: app/controllers/repositories_controller.rb:189
#: app/controllers/repositories_controller.rb:196
#, fuzzy
#| msgid "Cannot write repository configuration"
msgid "Cannot remove repository '%s'"
msgstr "저장소 구성을 기록할 수 없음"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:203
#, fuzzy
#| msgid "Repository '%s' has been removed."
msgid "Repository '%s' has been deleted."
msgstr "'%s' 저장소가 제거되었습니다."

#: app/views/repositories/new.html.erb:32
#: app/views/repositories/index.html.erb:167
#, fuzzy
#| msgid "Enabled repository"
msgid "Enter a valid repository URL."
msgstr "저장소 활성화됨"

#: app/views/repositories/new.html.erb:40
#: app/views/repositories/index.html.erb:175
msgid "Symbols <b>%s</b> are not allowed in repository alias."
msgstr ""

#: app/views/repositories/new.html.erb:47
#: app/views/repositories/index.html.erb:78
#: app/views/repositories/index.html.erb:222
#: app/views/repositories/index.html.erb:240
#: app/views/patches/license.html.erb:32 app/views/patches/license.html.erb:41
#: app/views/patches/index.html.erb:37 app/views/patches/index.html.erb:141
#: app/views/patches/index.html.erb:150
#, fuzzy
#| msgid "Please wait..."
msgid "Please wait"
msgstr "잠시 기다려주세요..."

#: app/views/repositories/new.html.erb:56
#: app/views/repositories/index.html.erb:179
#, fuzzy
#| msgid "The idmapd section name may not be empty."
msgid "This value cannot be empty."
msgstr "idmapd 섹션 이름은 비어있으면 안됩니다."

#: app/views/repositories/new.html.erb:102
msgid ""
"A repository with this URL already exists.\n"
"Create a duplicate?"
msgstr ""

#: app/views/repositories/new.html.erb:136
#: app/views/repositories/index.html.erb:30
#, fuzzy
#| msgid "Software sources"
msgid "Software Repositories"
msgstr "소프트웨어 소스"

#: app/views/repositories/new.html.erb:138
#: app/views/repositories/new.html.erb:152
#, fuzzy
#| msgid "Adding repository '%s'"
msgid "Add a new repository"
msgstr "'%s' 저장소 추가 중"

#  Translators: table column headings
#: app/views/repositories/new.html.erb:158
msgid "Alias"
msgstr "별명"

# src/isdn/complex.ycp:266 src/modem/complex.ycp:207
# src/provider/complex.ycp:186
#: app/views/repositories/new.html.erb:162
#: app/views/patches/_patches.html.erb:22
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: app/views/repositories/new.html.erb:166
#, fuzzy
#| msgid "URI"
msgid "URL"
msgstr "URI"

#: app/views/repositories/new.html.erb:174
#, fuzzy
#| msgid "Repository name:"
msgid "Repository will be %s."
msgstr "저장소 이름:"

#: app/views/repositories/new.html.erb:179
#, fuzzy
#| msgid "Autorefresh disabled."
msgid "Autorefresh will be %s."
msgstr "자동 새로고침 사용안함."

#: app/views/repositories/new.html.erb:184
msgid "Keep packages option will be %s."
msgstr ""

#: app/views/repositories/index.html.erb:44
#, fuzzy
#| msgid "Search"
msgid "Quick Search"
msgstr "검색"

#: app/views/repositories/index.html.erb:49
#, fuzzy
#| msgid "Got list of repositories"
msgid "Filter repositories"
msgstr "저장소 목록 가져왔음"

#: app/views/repositories/index.html.erb:52
#, fuzzy
#| msgid "all"
msgid "All"
msgstr "전체"

#: app/views/repositories/index.html.erb:52
msgid "Enabled"
msgstr "활성화"

#  translators: service status radio button label
#  translators: server module status
#: app/views/repositories/index.html.erb:52
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화"

#: app/views/repositories/index.html.erb:56
#, fuzzy
#| msgid "Repository"
msgid "New Repository"
msgstr "저장소"

#: app/views/repositories/index.html.erb:131
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: app/views/repositories/index.html.erb:132
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: app/views/repositories/index.html.erb:134
#, fuzzy
#| msgid "Removing repository '%s'"
msgid "Really delete repository '%s'?"
msgstr "'%s' 저장소 제거 중"

#: app/views/patches/_patch_summary.html.erb:17
#, fuzzy
#| msgid "No information about battery and AC status available"
msgid "No information about patches available"
msgstr "배터리와 AC 사용 상태에 대한 정보가 없습니다."

#: app/views/patches/_patch_summary.html.erb:24
msgid "Update needs EULA license confirmation. Please follow to patch module to decide about license."
msgstr ""

#: app/views/patches/_patch_summary.html.erb:56
#, fuzzy
#| msgid "Security update"
msgid "Security Updates: %d"
msgstr "보안 업데이트"

#: app/views/patches/_patch_summary.html.erb:66
#, fuzzy
#| msgid "Important update"
msgid "Important Updates: %d"
msgstr "중요 업데이트"

#: app/views/patches/_patch_summary.html.erb:76
#, fuzzy
#| msgid "Additonal updates done."
msgid "Optional Updates: %d"
msgstr "추가 업데이트 완료."

#: app/views/patches/_patch_summary.html.erb:84
#: app/views/patches/index.html.erb:180
#, fuzzy
#| msgid "Your system is up-to-date."
msgid "Your system is up to date."
msgstr "귀하의 시스템은 최신입니다."

#: app/views/patches/_patch_summary.html.erb:91
#, fuzzy
#| msgid "Install"
msgid "Install all"
msgstr "설치"

#: app/views/patches/_patch_summary.html.erb:100
#, fuzzy
#| msgid "Downloading update information"
msgid "Loading patch information"
msgstr "업데이트 정보 다운로드 중"

#: app/views/patches/_patch_summary.html.erb:108
#: app/views/patches/_patch_installation.html.erb:13
#: app/views/patches/index.html.erb:56 app/views/patches/index.html.erb:75
#: app/views/patches/index.html.erb:94 app/views/patches/index.html.erb:113
#: app/views/patches/index.html.erb:132
#, fuzzy
#| msgid "Downloading update information"
msgid "Error: Cannot get information."
msgstr "업데이트 정보 다운로드 중"

#: app/views/patches/_patch_installation.html.erb:22
#, fuzzy
#| msgid "An error occurred during the installation."
msgid "An error occured while installing patches."
msgstr "설치 도중 오류가 발생 했습니다."

#: app/views/patches/_patch_installation.html.erb:49
#, fuzzy
#| msgid "Package Installation"
msgid "Patch Installation"
msgstr "꾸러미 설치"

#: app/views/patches/_patch_installation.html.erb:59
msgid "Stop"
msgstr ""

#: app/views/patches/_patch_installation.html.erb:59
msgid "Are you sure?"
msgstr "정말입니까?"

#: app/views/patches/_patches.html.erb:10
msgid ""
"One of the patches seems to update WebYaST itself.\n"
"You may need to reload the page after applying the patch."
msgstr ""

#: app/views/patches/_patches.html.erb:16
#, fuzzy
#| msgid "No Updates Available"
msgid "No patches available"
msgstr "업데이트 사용 가능"

#: app/views/patches/_patches.html.erb:21
msgid "Kind"
msgstr ""

#: app/views/patches/_patches.html.erb:24
#: app/views/patches/_patches.html.erb:27
msgid "Source"
msgstr "소스"

#: app/views/patches/_patches.html.erb:25
msgid "Install"
msgstr "설치"

#: app/views/patches/license.html.erb:63
msgid "Accept"
msgstr ""

#: app/views/patches/license.html.erb:64
msgid "Reject"
msgstr ""

#: app/views/patches/index.html.erb:166 app/views/patches/index.html.erb:226
msgid "Updates"
msgstr "업데이트"

#: app/views/patches/index.html.erb:240
msgid "All updates"
msgstr "모든 업데이트"

#: app/views/patches/index.html.erb:243
msgid "Security"
msgstr "보안"

#: app/views/patches/index.html.erb:245
#, fuzzy
#| msgid "Importance"
msgid "Important"
msgstr "중요도"

#: app/views/patches/index.html.erb:248
msgid "Recommended"
msgstr "권장사항"

#: app/views/patches/index.html.erb:251
#, fuzzy
#| msgid "Options"
msgid "Optional"
msgstr "옵션"

#: app/views/patches/index.html.erb:269
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#~ msgid "Autorefresh"
#~ msgstr "자동 새로 고침"

#~ msgid "Priority"
#~ msgstr "우선순위"

#, fuzzy
#~| msgid "Updated package"
#~ msgid "Keep downloaded packages"
#~ msgstr "꾸러미 업데이트됨"

#, fuzzy
#~| msgid "Setting repository data"
#~ msgid "Missing repository parameter"
#~ msgstr "저장소 데이터 설정 중"

#, fuzzy
#~| msgid "Invalid capability %s."
#~ msgid "Invalid priority"
#~ msgstr "잘못된 %s 기능설정 입니다."

#, fuzzy
#~| msgid "Cannot clean repository '%s' because of an error."
#~ msgid "Cannot update repository '%s': Unknown error"
#~ msgstr "오류로 인해 '%s' 저장소를 청소할 수 없습니다."

#, fuzzy
#~| msgid "Cannot write repository configuration"
#~ msgid "Cannot update repository '%s'"
#~ msgstr "저장소 구성을 기록할 수 없음"

#, fuzzy
#~| msgid "Unknown error\n"
#~ msgid "Unknown backend error: %s"
#~ msgstr "알 수 없는 오류\n"

#, fuzzy
#~| msgid "Disabling repository '%s'."
#~ msgid "Missing repository parameters"
#~ msgstr "'%s' 저장소를 비활성화 합니다."

#, fuzzy
#~| msgid "Repository '%s' has been removed."
#~ msgid "Repository '%s' has been added."
#~ msgstr "'%s' 저장소가 제거되었습니다."

#, fuzzy
#~| msgid "Cannot clean repository '%s' because of an error."
#~ msgid "Cannot create repository '%s': Unknown error"
#~ msgstr "오류로 인해 '%s' 저장소를 청소할 수 없습니다."

#, fuzzy
#~| msgid "Cannot write repository configuration"
#~ msgid "Cannot create repository '%s'"
#~ msgstr "저장소 구성을 기록할 수 없음"

#, fuzzy
#~| msgid "Unknown error\n"
#~ msgid "Unknown backend error"
#~ msgstr "알 수 없는 오류\n"

#, fuzzy
#~| msgid "Downloading update information"
#~ msgid "A problem occured when loading patch information."
#~ msgstr "업데이트 정보 다운로드 중"

#~ msgid "Refreshing package cache"
#~ msgstr "꾸러미 캐시 새로 고치는 중"

#, fuzzy
#~| msgid "Starting card manager..."
#~ msgid "Starting package manager"
#~ msgstr "카드 관리자 시작 중..."

#, fuzzy
#~| msgid "Waiting for PackageKit service"
#~ msgid "Waiting for the package manager lock"
#~ msgstr "꾸러미킷 서비스 기다리는 중"

#, fuzzy
#~| msgid "Finished generating profile for %s."
#~ msgid "Finished reading patches"
#~ msgstr "%s 프로파일 만들기를 완료했습니다."

#, fuzzy
#~| msgid "Please wait..."
#~ msgid "Please wait ..."
#~ msgstr "잠시 기다려주세요..."

#, fuzzy
#~| msgid "Got list of repositories"
#~ msgid "See and manage configured software repositories"
#~ msgstr "저장소 목록 가져왔음"

#, fuzzy
#~| msgid "Got list of repositories"
#~ msgid "Configured software repositories"
#~ msgstr "저장소 목록 가져왔음"

#, fuzzy
#~| msgid "Repository"
#~ msgid "Add New Repository"
#~ msgstr "저장소"

#, fuzzy
#~| msgid "No Updates Available"
#~ msgid "Updates available"
#~ msgstr "업데이트 사용 가능"

#, fuzzy
#~| msgid "DNS Check"
#~ msgid "Check"
#~ msgstr "DNS 확인"

#~ msgid "Summary"
#~ msgstr "요약"

#, fuzzy
#~| msgid "Update"
#~ msgid "Update All"
#~ msgstr "업데이트"

#  progress stages
#, fuzzy
#~| msgid "Installing updates..."
#~ msgid "Installing all patches..."
#~ msgstr "업데이트 설치 중..."

# /usr/share/applications/YaST2/sw_source.desktop
#, fuzzy
#~| msgid "Installation Source"
#~ msgid "Installation stopped"
#~ msgstr "설치 소스"

#, fuzzy
#~| msgid "Installation"
#~ msgid "Installation finished"
#~ msgstr "오픈수세 설치"

#, fuzzy
#~| msgid "not installed"
#~ msgid "%s installed."
#~ msgstr "설치되지 않음"

#, fuzzy
#~| msgid "Package '%s' has been installed"
#~ msgid "Patch has been installed. "
#~ msgstr "'%s' 꾸러미 설치됨"

#, fuzzy
#~| msgid "Package '%s' has been installed"
#~ msgid "All Patches have been installed. "
#~ msgstr "'%s' 꾸러미 설치됨"
